譚仔幾時會出打邊爐

滾住d過橋米食正

咁都比你條仆街諗到

譚仔唔請你真係曬撚咗

佢個湯底打透爐有得諗喎， 中辣丫唔該

屌！依家冇豬潤食